我就係50年前讀翻書既，你地有咩想問

60年解放左